波仔搞大人個肚

想G波仔係咪真係搞大人個肚
有冇人可以爆下？

係

你識佢？

系

波仔搵媽媽告晒你地就仆街喇

陳茂波

你又識佢？

波仔咁猛料架咩

Lonzo 波

無人爆料？

lm

佢ex真係好撚慘 俾波仔係youtube爆去日本破咗佢處 之後仲要專注拍youtube為理飛左佢
條女俾人呃咗隻豬都算 仲要俾前度搞到全世界都知
有無諗過個女仔感受

咁撚仆街

推

推到佢仆街

source?

係youtube爆破人處

推呀

邊個波仔？

認真 邊個嚟